del 哂我D post 唔該

俾次機會

我都想可以咁做

.

國安部已經聯絡緊樓主

Rip

下世小心啲